邊度買g-shock最好？

邊度係正貨，價錢又唔會話特別貴過出面

想買比細佬用

講明，打手死全家

No g -shock ok?

都可以嘅，啱學生哥用就得

挑戰十連

1

2

3

4

5

6

細鋪啦

777

有無好介紹？怕買到假貨

Ssp 有個高登果頭有間好多人買 地鋪細鋪
算平

Gshock都有假？
之前search 土瓜灣個邊有間好有信譽
係y拍都搵到 好多人講 你自己google下都應該搵到
同埋鄉土個邊好似有個list講買gshock既鋪頭 分晒水行貨 但年代有啲久遠 要自己check下間野執左未

唔該巴打

信和2樓果間都Ok

信和既會唔會係老翻？

我估應該唔係，我都未係個到買。but啲人話信譽唔差，至少好過地下個幾間連住的鋪頭。
G-shock其實就好少買到假野，多數係有冇平同埋有冇特別貨，例如：國際版，日版。
如果你細佬係學生，又唔太貴就買反ga-110果種款俾佢，1000樓下有交易

年頭新開，果陣佢未執好貨已經幫襯佢開單買左2隻

信和正門一入去直行有兩間
係左邊個間買過 用左兩三年 都算平過出面小小